原來沒有從來都沒有

最可怕既係 居然有一刻 我以為我地係命中注定

完全虛構！！

纏綿邂逅 完全虛構

call g 吧

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

我沒有我沒有沒有

。。。

i know that feel

原來沒有 從來都沒有 教我緊張得心跳這麼久